28000失而復得，恒指劍指29000

近排牛軍節節敗退

最後逃生門已開, 好快返去26000

隻熊捱緊30 格

逢高加沽

46000

52000

99999

一兆點

32000

咁我走牛了